法唔法國熱狗泰博個FB page好多藍絲五毛留言

反而冇晒民主派支持者
連熱狗都少留言

定係啲熱狗已經變晒藍絲

泰博從來都唔係民主派

痴痴呆呆咪坐埋一枱

lunch閪

其實兩個都幾似

我明想笑鳩熱狗但係呢個meme真係好尷尬

泰博：白痴先當我民主派